龍心到政府總部勸喻市民離開反被雷射照眼

咪鬼亂咁射人啦

推

呢條片睇到佢心都淡埋

呢條友信唔過

咪撚再理依傻鳩

佢真係關心香港一早出撚左聲啦，

又係出黎搏出位唔撚洗理佢

同劉馬車一撚樣

推撚到現場手足睇到

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

點都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

佢傻鳩還傻鳩,
佢都知今日燧和理非, 目標已經完成, 叫人走姐, 洗唔洗射眼射走人

上個星期睇住佢踩住滑板車係現場玩
根本就係引人注意，唔撚洗理佢

一件事還一件事 佢叫人閃係岩架

一單還一單, 佢起碼有出黎叫人散水, 目的已經完成

岩

佢知鬼咩 人講佢又講姐

吹奏個傻佬

冇吹奏, 淨係話佢叫人走, 但D人唔聽仲射9人

同意
你可以唔鍾意一個人
但唔代表佢講嘅嘢全部都無道理

佢一時左一時右, 點信得過, 幾時要食藥唔知

其實佢冇藍過
佢成日比差佬捉

咁人地無惡意咁叫你走洗唔洗射鳩人先？

又話有軍規?

屌 呢個最少唔係對面既先啦 咁撚樣都要照眼 係咪傻撚左呀 仲話記住天琦講乜

過街老鼠

出得黎既都係手足

估唔到唔只出面班友係幼稚 連呢到一樣都有唔少

其實又唔洗不斷射佢。可以唔理佢咪okay